返六日容撚易！！！

屌你老母呀

🦃

早呀 清

ching ho ball

5分鷹賓周超爆短！

返緊去

食緊早餐

食緊早餐準備開工

搭緊車

各位手足我買早餐了

屎都要比錢買

你老母做雞賺錢比我買媽咪面食

要返工

屌你老母

未見有6人

慘過做雞

cys?

Hi ying